阿媽睇cctvb，我嬲到一拳打爆左部電視

detail

想問下，3千蚊買唔買返到一部32”？

你隻手點？

少少血

咩牌子

我四個月前都因為tvb爆左一部電視

買到，依家好平

—————
聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

你以為好撚型咩 傻系
咪又係要比錢買過部

買到 2000都有

你唔抵得人有錢？
窮撚？

買左新電視記得刪台 多多都唔夠爆

支持你，為家用我啊媽已經冇睇

Bg pic 定堅？

手足好波

榜樣！

Carousell 買啦

手足，記得買新電視刪咗CCTVB台

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

32"好似難搵過40"

32' 唔難搵，問題係你想要1366x768 定 1920x1080

買部smarttv 裝個hktv app 睇有線，now,立場live
or 買amazon fire 裝app

【有相】老豆因為林鄭個對話平台 打爆咗部電視

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

樓主好波

原本信左佢

點知又炒車

下次打落個老母到

4k smart tv都得

俾個貼士大家，大部份電視機係可以鎖死某Ｄ台（就算search到都睇唔到），或者開機自動跳去某個台（我就係一開機就default去 99台）

屌 正評左你
還返黎你老母

講真, 呢個時代開始唔一定有啦喎
又可以隨時上網睇, 電話睇
仲要TVB咁撚廢, 相信大撚把人一早冇睇電視習慣

Respect

穿煲

仲買？

On9 直接cut台咪得

唔通樓主想俾人屌到含家鏟？

打得好

12.22 15:30 支援新疆

完啦 樓主假膠 穿晒煲了

拉 不推文

拉

點解有人信佢

咁快踢爆

原來又係假post

垃圾post上熱門

請善用以圖搜圖功能

咪樓主老母買返囉
咁撚中意睇

買到有餘啦
p仔一半筆直就買到

lg買到
3000頭左右啦

小米1000😂

屌好撚柒

屌

樓主柒到爆

樓主2013年開到2019年既POST

On9.... 10幾年前老爺機都影上網

系你老母

支持

關你撚事咩 傻系港豬

咁都熱門

砸爛支那話黎樓主

唔好咁啦

拉 假膠

整返個moon

Wow bro

樓主打爆mon實際原因

衝動係解決唔到問題
暗牙底del 左tvb咪算

頂笑死我

大家23號朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

巴打 新電視記住del cctvb

唔想睇咪熄咗佢 部電視冇罪

完全明白，我都忍咗手好多次

真漢子

有冇第二張？

下次都係咪撚買電視, 買個mon算

系你老母啊

咁以為你想問邊度有得整moon

樓主出黎回應下好喎

小心

應該再抵制消費，唔買新電視

其實好多人都想咁做
知唔知20年前，曾憲梓同譚惠珠上cctvb鳩up
係勁有衝動打爆電視機架
中共專輸出鳩up騙徒
返左支那做野先發覺上面班官都唔會咁左咁賤格

入嚟嗰一刻仲以為係潮文

下次delete台咪得
唔洗整痛自己隻手

樓豬點解釋定即刻潛水？

你屋企人咩反應

假膠咁都熱門

respect

只用硬招效率低喎. 試吓用軟+硬吖
可以每月貼幾百訂閱NOW (煲劇/新聞/電影/資訊), 再暗中調教免費頻道做手腳, 將8字頻道唔要. 另外送平板+tune定城寨/MIHK/852 (最啱耆英YT)..... 二字記之若"攻心"

關你撚事咩

屌穿左煲

推

買翻比佢睇cctvb?

cls

其實我覺得好on9
為左TVB打爆部電視為乜 最後又係買過部

屌 ～～樓主攪抄圖？！！！

我屈爆咗佢部電話

但之後賠返部新款過佢

直接剪線用Box 齋有港人話電視

睇多少少
原來條 on9 仔刷存在感

換咗個wallpaper 就扮打爆咗個電視

仲買小米

多謝樓主提供笑話

希望你係屋主或者部電視係你買嘅
如果唔係下次唔好
比位佢哋入！

你手足 2013年受傷 宜家應該好番

句嘢好似google係gen出嚟

咁撚型？

阿叔我一睇你就知咩料

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

睇多幾頁先回喇

買部平D啦
佢一定會繼續睇
你一定繼續打
無限loop

樓主呃like 祝你下世做中國人

做咩出拳....直接DEL個台米得, 或裝有線NOW 之類, 或買電視盒...令佢無意慾睇無線...

仲要係百度嘅圖

應該係個Menu嗰度cut淨轉播CCTV嘅33台，俾佢快啲融入中國式嘅生活

咁都有得笑

可唔可以整d血上去俾d真實感

睇多幾頁啦 炒車啦你

笑死

樓主

好彩不推文

推你

買黎再打爆過？

樓主做左我想做既野

垃圾偷圖post

做得好

樓豬 柒到潛左水 應該cut 唔到

無聊

咁你要快啲做啦
樓豬用假圖
你做完可以影真相開新post

好彩有爬文

Sor係好撚柒鳩型

部電視2013年打爆真係好撚柒鳩型

好波~~

破窗效應

屌，拉走佢

Wallpaper?

屌你個戇鳩
開呢啲post好好玩？
trust decrease

呢一拳應該用係其他地方度

係藝術

買到有突 平到爆而家

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

42都有找

哩個係五毛

手動比like
希望樓主隻手快啲好番

善用不推

唔好咁買住，買完佢又睇番tvb ?

炒曬車大家仲要推?

唔爭在打埋去

收皮啦

依家啲電視機勁平

這三小

手無事嘛？

唔好踢爆樓主，難得大家信左，搞到樓主而家好柒😂😂

所以話,上連登勿認真
吹水成分高

追 post 啦

ez

宜家樓主柒到返老母度

幾型

傻閪， 剪咗屋企條天線，申請now tv，好撚過你打爆部電視機，隻手又傷咗電視又要再買過。
定係你冇錢申請now tv呀?

之後呢

你要換個腦添啦 傻鳩

打爆電視機損己不傷人
為乜

得啦
搵samsung都有二千幾都有，好平

追Post 啦

ching ho ball

LG而家應該平過3千都有

真男人

追post 啦
咁多P 牌無腦推假膠post

追post 啦 真男人

假膠？

so 7

點㩒出嚟架

型

樓豬我屌你老母死假膠，你老母快啲比狗輪啦柒頭

兩老都係黃，但老母都係七成時間堅持睇cctvb

追post 啦

呃正評 傻閪

我話我屋企兩老啊..

你都係縮返入你老母個閪到啦

秒咗

穿晒

可以刪台啊

好柒呀你

真係有圖

唔好衝動，轉台逼佢看now或者港台嘛⋯⋯

唔使咁激呀？

唔好衝動，睇多幾行先回post

++=

Pull

呢個故事教訓我哋唔好以為有圖就有真相呀

樓主想型都搵第二樣呀

爆左就唔好再買返啦

我都係諗起呢個

你並不孤單，我識個朋友已經去第三部
但真係無得勉強，因為佢用左三部電視都改變唔倒人。

買完記得鎖台+改設置密碼

手足，爆電視機可以，但下次可否用架餐？

Ching ho ball

你都並不孤單，有成千件傻仔信樓主個假膠post

穿煲好柒
下次唔好啦

佢咪用左Google 搵圖囉

咁以後點睇viutv 同 cable

一拳超人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

HKTVMALL

做得好

第時贏左，記得孝順番阿媽

型到扯咗

on999999

這就是刷存在感？

我新box裝唔到港人話電視，明明舊個嗰裝到，唔知新box咩事，Google play 裝極都錯誤

啲垃圾藍絲page mon撚住啲post

揾啦 一部smart tv先三千幾 可以買番嚟睇now
但係如果買返嚟俾家母睇TBB咁不如索性唔好買

七月個陣比老豆打爛42既電視

睇住班傻仔比人當狗咁撚

起碼連登有人會求真先
喺藍屍group用返依幅作文 就算到2021佢地都唔會知

Blocked

Push

On9

迫撚到你個傻西出黎係幾型

lg, 係咪壞底板自爆炸？

買得番 依家smart tv好平

柒頭樓豬

請問點樣可以將電視機整走TVB頻道
家中傭人間唔中開來睇，想整走佢
利申：唔識電子嘢

唔好破費啦，咪又係俾佢睇匪台

真心問可唔可以cut台

1366x768死撚左佢算啦，睇到眼都濛埋

其實係好撚柒

笑撚死

柒下柒下又要問三千蚊買唔買到電視

有邊啲型號有特別filterfor censor cctvb?
日本好似有款電視機係可以篩NHK頻道，以避免收費員上門攞錢

Rthk熬到幾耐⋯唉
希望唔好被收聲

圍爐玩膠俾佢講到發現驚天大秘密咁

以為阿媽一拳爆tv

我個fd係女仔，個做法溫柔d，佢掉撚左部電視出街

手足受我一拜

Well done樓主
再睇嘅話家用都可以收返

哈哈哈哈大陸仔五毛
你係咪準備呃like先
以後順便分化呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
智商好撚低
你唔好以為我地香港深黃系列有你地咁撚弱智先得架
你去深藍呃下都仲得 腦殘嘛
連登仔好聰明架

LG電視無辜架
利申 LG打手

P圖可摸以俾少少誠意？

看到了，又係流料

試下先

手足

打完又走去買過部
不如你一開始就del咗tvb個台就得啦

追po先comment啦

我呀媽連家用都唔要都要撐共撐警撐林鄭

用兒童鎖未得

又多一個

唔好買啦
要睇咪叫佢自己買返